（HEHE)身體健康先秒回到 65

保重呀

Lm

偷偷地芒po

白色，是醫護常用顏色。不含任何色素，並容易發現污漬，適用於醫院最應保持潔淨的地方。除此之外，白色還代表純粹的善良和堅定的信念。

當日，醫護們憑藉良心忠實履行自己的使命。今日，政權道德綁架他們這一份熱誠和信念。

他們守護了我們生命和健康，但又誰能守護他們？

全城白絲帶，支持醫護罷工。醫護不是condom，我們與醫護同行。

#全城白絲帶 #撐醫護 #撐罷工 #封關口 #醫護非condom #與醫護同行
#香港金總 #HKFU #standwithmedics

各位金融人都麻煩幫手填問卷，謝謝。

⚠️⚠️緊急⚠️⚠️

香港金融業職工共同抗疫意見調查

香港金融業職工總會欲以問卷方式詢問同業以工業行動共同抗疫的意願和意見，以制定有效方式向僱主及政府表達對僱員對於安全和健康的憂慮，全民共同抗疫。

由於事態緊急，如策劃任何工業行動必需經過既定程序。故此是次問卷將於1月31日23:59截止。希望同業們積極參與此調查，讓金總能全面理解金融界僱主於防疫措施現況，以及會員和同業於共同抗疫的意願，以制定下一步行動。

原post傳送門：
［行動］［請置頂］全民白絲帶 罷工撐醫護

大師

米線

行仔

好好啊

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

好耐冇回過呢個post

頹廢

睇下茨巴仲記唔記得我

《把一生也交給我，好嗎？》
***********************************

呢個故事可唔可以開新post? 好正

嗨

又捱過半日好想快啲收工

super

咁可唔可以開新post?想bookmark

今日打黎叫我下星期先番工

我都想

無

我都知

公平咩

我間公司大咪又係要返

咩嚟

記唔記得我呢
happy new yearrr

峰峰咁瘦都話肥

就算成功三罷 都要留意執行方式

Sweet sweet

精

yeah

朱芝對決 大家投個靚票
朱古力
芝士

圖呢

走呀 瑞士芝士

茨仔

咖啡

阿華田

片有喇掛

好立克

唂咕

點解要返工，聽日又返

腳仔

放假放到17號

我都要返一齊中

G持！

唔敢當

峰巴

好悶呀

要返工？

返工？

我都想睇

早